{
    "nhits": 52,
    "parameters": {
        "timezone": "UTC",
        "q": "meteo",
        "rows": 100,
        "start": 0,
        "format": "json",
        "staged": false,
        "include_draft": false
    },
    "datasets": [
        {
            "datasetid": "01-station-meteo-toulouse-meteopole",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 59307,
                "modified": "2021-01-19T09:47:44+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "01 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse M\u00e9t\u00e9opole",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:25.717794+00:00",
                "data_processed": "2021-01-19T09:47:44+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 1 situ\u00e9 sur le site du  M\u00e9t\u00e9opole (M\u00e9t\u00e9o France \u00e0 Basso Cambo \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "51-station-meteo-toulouse-lardenne",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 55295,
                "modified": "2021-01-22T07:47:50+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "51 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Lardenne",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:08.056236+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:50+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "Station m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9e \u00e0 Lardenne.<br/><p><br/></p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "38-station-meteo-toulouse-parc-jardin-des-plantes",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 28178,
                "modified": "2021-01-18T23:22:08+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "38 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse parc Jardin des Plantes",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:00.442371+00:00",
                "data_processed": "2021-01-18T23:22:08+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<div class=\"ng-scope\"><p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 38 situ\u00e9 sur le site du \nJardin des Plantes (Quartier Le Busca \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un \nr\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue \nd'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p></div>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "bitype",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bitype"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sous_stat_data",
                    "label": "sous_stat_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_type",
                    "label": "3rd_type"
                },
                {
                    "label": "bithum",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bithum"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_2",
                    "label": "type_de_station"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_3",
                    "label": "stat_type_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_data",
                    "label": "ss_hum_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "iss_data",
                    "label": "iss_data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en nombre d'augets. 1 auget=0.2 mm de pluie"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "annee_reelle",
                    "label": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_en_hpa",
                    "description": "Pression en Pa"
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_mm",
                    "description": "Cumul de pluie sur les 15 derni\u00e8res minutes "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme)."
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max"
                },
                {
                    "label": "mois_jour",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mois_jour"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy",
                    "type": "date",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "date_utc_yy_mm_dd_",
                    "label": "date_utc_yy_mm_dd"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy_hh",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure d'\u00e9mission des donn\u00e9es. Les donn\u00e9es sont \u00e9mises tous les quarts d'heure."
                },
                {
                    "label": "temperature_en_degre_c",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_id",
                    "label": "ss_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_mois",
                    "label": "ss_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jour",
                    "label": "ss_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee",
                    "label": "ss_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_numero_de_message",
                    "label": "ss_numero_de_message"
                },
                {
                    "label": "ss_heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_heure"
                },
                {
                    "label": "ss_minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee_vraie",
                    "label": "ss_annee_vraie"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "1st_quarter_min",
                    "label": "1st_quarter_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hour",
                    "label": "2nd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_minute",
                    "label": "2nd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hour",
                    "label": "3rd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_minute",
                    "label": "3rd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm",
                    "label": "ss_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hh_mm",
                    "label": "ss_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "ss_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "datetime_fuseau",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "datetime_fuseau"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q1",
                    "label": "bitsign_s1q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_ss1_q1",
                    "label": "sign_ss1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s1_q1",
                    "label": "temp_int_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s1_q1",
                    "label": "temp_dec_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "s1q1_sign_int",
                    "label": "s1q1_sign_int"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1_q1",
                    "label": "temp_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2_q1",
                    "label": "bitsign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2_q1",
                    "label": "sign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s2_q1",
                    "label": "temp_int_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s2_q1",
                    "label": "temp_dec_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s2q1",
                    "label": "sign_tint_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q1",
                    "label": "temp_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q1",
                    "label": "bitsign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q1",
                    "label": "sign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q1",
                    "label": "tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q1",
                    "label": "tdec_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s3q1",
                    "label": "sign_tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q1",
                    "label": "temp_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q2",
                    "label": "bitsign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s1q2",
                    "label": "sign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q2",
                    "label": "tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q2",
                    "label": "tdec_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s1q2",
                    "label": "sign_tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q2",
                    "label": "temp_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q2",
                    "label": "bitsign_s2q2"
                },
                {
                    "label": "sign_s2q2",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "sign_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q2",
                    "label": "tint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q2",
                    "label": "tdec_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q2",
                    "label": "signtint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q2",
                    "label": "temp_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q2",
                    "label": "bitsign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q2",
                    "label": "sign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q2",
                    "label": "tint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q2",
                    "label": "tdec_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q2",
                    "label": "signtint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q2",
                    "label": "temp_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q3",
                    "label": "bitsign_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signs_s1q3",
                    "label": "signs_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q3",
                    "label": "tint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q3",
                    "label": "tdec_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s1q3",
                    "label": "signtint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q3",
                    "label": "temp_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q3",
                    "label": "bitsign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2q3",
                    "label": "sign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q3",
                    "label": "tint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q3",
                    "label": "tdec_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q3",
                    "label": "signtint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q3",
                    "label": "temp_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q3",
                    "label": "bitsign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q3",
                    "label": "sign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q3",
                    "label": "tint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q3",
                    "label": "tdec_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q3",
                    "label": "signtint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q3",
                    "label": "temp_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_id",
                    "label": "ss_hum_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_mois",
                    "label": "ss_hum_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jour",
                    "label": "ss_hum_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_an",
                    "label": "ss_hum_an"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_annee",
                    "label": "ss_hum_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_numsg",
                    "label": "ss_hum_numsg"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_heure",
                    "label": "ss_hum_heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_minute",
                    "label": "ss_hum_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_1st_half_min",
                    "label": "ss_hum_1st_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_min",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_min",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_min",
                    "label": "ss_hum_4th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_min",
                    "label": "ss_hum_5th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_min",
                    "label": "ss_hum_6th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2d_half_minute",
                    "label": "ss_hum_2d_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_minute",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_4th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_4th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_5th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_5th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_6th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_6th_half_minute"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_jj_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy_t",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy_t"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_1st_half",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_1st_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half",
                    "label": "ss_hum_2nd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half",
                    "label": "ss_hum_3rd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half",
                    "label": "ss_hum_4th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half",
                    "label": "ss_hum_5th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half",
                    "label": "ss_hum_6th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d1",
                    "label": "hum_s1d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d1",
                    "label": "hum_s2d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d2",
                    "label": "hum_s1d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d2",
                    "label": "hum_s2d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d3",
                    "label": "hum_s1d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d3",
                    "label": "hum_s2d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d4",
                    "label": "hum_s1d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d4",
                    "label": "hum_s2d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d5",
                    "label": "hum_s1d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d5",
                    "label": "hum_s2d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d6",
                    "label": "hum_s1d6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d6",
                    "label": "hum_s2d6"
                },
                {
                    "label": "1st_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "1st_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_6"
                },
                {
                    "label": "2nd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "2nd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_5"
                },
                {
                    "label": "3rd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "3rd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_4"
                },
                {
                    "label": "4th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "4th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_3"
                },
                {
                    "label": "5th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "5th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_2"
                },
                {
                    "label": "6th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "6th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_1"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "06-station-meteo-toulouse-ecluse",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 455,
                "modified": "2021-01-22T07:47:04+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "06 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Ecluse",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:01.358916+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:04+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>jeu de donn\u00e9e test pour les sous-stations du r\u00e9seau</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "bitype",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bitype"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sous_stat_data",
                    "label": "sous_stat_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_type",
                    "label": "3rd_type"
                },
                {
                    "label": "bithum",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bithum"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_2",
                    "label": "stat_type_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_3",
                    "label": "stat_type_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_data",
                    "label": "ss_hum_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "iss_data",
                    "label": "iss_data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en nombre d'augets. 1 auget=0.2 mm de pluie"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "annee_reelle",
                    "label": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_en_hpa",
                    "description": "Pression en Pa"
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_mm",
                    "description": "Cumul de pluie sur les 15 derni\u00e8res minutes "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme)."
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max"
                },
                {
                    "label": "mois_jour",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mois_jour"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy",
                    "type": "date",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "date_utc_yy_mm_dd_",
                    "label": "date_utc_yy_mm_dd"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy_hh",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure d'\u00e9mission des donn\u00e9es. Les donn\u00e9es sont \u00e9mises tous les quarts d'heure."
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_id",
                    "label": "ss_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_mois",
                    "label": "ss_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jour",
                    "label": "ss_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee",
                    "label": "ss_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_numero_de_message",
                    "label": "ss_numero_de_message"
                },
                {
                    "label": "ss_heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_heure"
                },
                {
                    "label": "ss_minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee_vraie",
                    "label": "ss_annee_vraie"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "1st_quarter_min",
                    "label": "1st_quarter_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hour",
                    "label": "2nd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_minute",
                    "label": "2nd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hour",
                    "label": "3rd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_minute",
                    "label": "3rd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm",
                    "label": "ss_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hh_mm",
                    "label": "ss_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "ss_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "datetime_fuseau",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "datetime_fuseau"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q1",
                    "label": "bitsign_s1q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_ss1_q1",
                    "label": "sign_ss1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s1_q1",
                    "label": "temp_int_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s1_q1",
                    "label": "temp_dec_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "s1q1_sign_int",
                    "label": "s1q1_sign_int"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1_q1",
                    "label": "temp_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2_q1",
                    "label": "bitsign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2_q1",
                    "label": "sign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s2_q1",
                    "label": "temp_int_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s2_q1",
                    "label": "temp_dec_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s2q1",
                    "label": "sign_tint_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q1",
                    "label": "temp_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q1",
                    "label": "bitsign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q1",
                    "label": "sign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q1",
                    "label": "tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q1",
                    "label": "tdec_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s3q1",
                    "label": "sign_tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q1",
                    "label": "temp_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q2",
                    "label": "bitsign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s1q2",
                    "label": "sign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q2",
                    "label": "tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q2",
                    "label": "tdec_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s1q2",
                    "label": "sign_tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q2",
                    "label": "temp_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q2",
                    "label": "bitsign_s2q2"
                },
                {
                    "label": "sign_s2q2",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "sign_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q2",
                    "label": "tint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q2",
                    "label": "tdec_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q2",
                    "label": "signtint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q2",
                    "label": "temp_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q2",
                    "label": "bitsign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q2",
                    "label": "sign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q2",
                    "label": "tint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q2",
                    "label": "tdec_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q2",
                    "label": "signtint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q2",
                    "label": "temp_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q3",
                    "label": "bitsign_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signs_s1q3",
                    "label": "signs_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q3",
                    "label": "tint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q3",
                    "label": "tdec_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s1q3",
                    "label": "signtint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q3",
                    "label": "temp_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q3",
                    "label": "bitsign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2q3",
                    "label": "sign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q3",
                    "label": "tint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q3",
                    "label": "tdec_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q3",
                    "label": "signtint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q3",
                    "label": "temp_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q3",
                    "label": "bitsign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q3",
                    "label": "sign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q3",
                    "label": "tint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q3",
                    "label": "tdec_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q3",
                    "label": "signtint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q3",
                    "label": "temp_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_id",
                    "label": "ss_hum_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_mois",
                    "label": "ss_hum_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jour",
                    "label": "ss_hum_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_an",
                    "label": "ss_hum_an"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_annee",
                    "label": "ss_hum_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_numsg",
                    "label": "ss_hum_numsg"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_heure",
                    "label": "ss_hum_heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_minute",
                    "label": "ss_hum_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_1st_half_min",
                    "label": "ss_hum_1st_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_min",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_min",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_min",
                    "label": "ss_hum_4th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_min",
                    "label": "ss_hum_5th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_min",
                    "label": "ss_hum_6th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2d_half_minute",
                    "label": "ss_hum_2d_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_minute",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_4th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_4th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_5th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_5th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_6th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_6th_half_minute"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_jj_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy_t",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy_t"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_1st_half",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_1st_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half",
                    "label": "ss_hum_2nd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half",
                    "label": "ss_hum_3rd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half",
                    "label": "ss_hum_4th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half",
                    "label": "ss_hum_5th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half",
                    "label": "ss_hum_6th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d1",
                    "label": "hum_s1d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d1",
                    "label": "hum_s2d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d2",
                    "label": "hum_s1d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d2",
                    "label": "hum_s2d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d3",
                    "label": "hum_s1d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d3",
                    "label": "hum_s2d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d4",
                    "label": "hum_s1d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d4",
                    "label": "hum_s2d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d5",
                    "label": "hum_s1d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d5",
                    "label": "hum_s2d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d6",
                    "label": "hum_s1d6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d6",
                    "label": "hum_s2d6"
                },
                {
                    "label": "1st_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "1st_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_6"
                },
                {
                    "label": "2nd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "2nd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_5"
                },
                {
                    "label": "3rd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "3rd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_4"
                },
                {
                    "label": "4th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "4th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_3"
                },
                {
                    "label": "5th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "5th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_2"
                },
                {
                    "label": "6th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "6th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_1"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "04-station-meteo-toulouse-ile-empalot",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 53062,
                "modified": "2021-01-22T07:47:18+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "04 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Ile Empalot",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:01.410070+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:18+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 4 situ\u00e9 sur le site du SEMIDIAS d'Empalot (Quartier Empalot \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "41-station-meteo-toulouse-avenue-de-casselardit",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 48509,
                "modified": "2021-01-04T15:47:34+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "41 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Avenue de Casselardit",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:03.746723+00:00",
                "data_processed": "2021-01-04T15:47:34+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b015 situ\u00e9 sur le site de   l'avenue de Casselardit (Quartier Casselardit \u00e0 Toulouse) qui fait parti  d'un r\u00e9seau  de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en  vue d'\u00e9tudier  le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "62-station-meteo-toulouse-parc-maourine",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 49263,
                "modified": "2021-01-21T23:17:36+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "62 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse parc Maourine",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:06.446612+00:00",
                "data_processed": "2021-01-21T23:17:36+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 62 situ\u00e9 sur le site des \nJardins du Mus\u00e9um  (Parc de la Maourine \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un \nr\u00e9seau  de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue \nd'\u00e9tudier  le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "49-station-meteo-toulouse-cote-pavee",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 53906,
                "modified": "2021-01-18T06:47:36+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "49 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse cote Pav\u00e9e",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:04.337715+00:00",
                "data_processed": "2021-01-18T06:47:36+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 49 situ\u00e9 sur le site de l'\u00e9cole  Jean Mac\u00e9 (Quartier C\u00f4te Pav\u00e9e \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un r\u00e9seau  de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier  le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "08-station-meteo-toulouse-basso-cambo",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 54429,
                "modified": "2021-01-12T05:17:42+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "08 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Basso Cambo",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:10.024535+00:00",
                "data_processed": "2021-01-12T05:17:42+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 8 situ\u00e9 sur le site du SEMIDIAS  (P\u00e9pini\u00e8re d'entreprise Toulouse m\u00e9tropole \u00e0 Basso Cambo) qui fait  parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine  en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "58-station-meteo-toulouse-fondeyre",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 14079,
                "modified": "2021-01-22T07:47:06+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "58 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Fondeyre",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:08.706118+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:06+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b058 situ\u00e9 sur la commune de Toulouse ZI Fondeyre qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "27-station-meteo-toulouse-saint-cyprien",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 55302,
                "modified": "2021-01-22T07:47:51+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "27 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Saint-Cyprien",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:37.835574+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:51+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 27 situ\u00e9 sur le site de Saint Cyprien qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "07-station-meteo-toulouse-avenue-de-grande-bretagne",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 54879,
                "modified": "2021-01-19T09:47:40+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "07 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Avenue de Grande Bretagne",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:47.256240+00:00",
                "data_processed": "2021-01-19T09:47:40+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b07 situ\u00e9 sur L'avenue de Grande  Bretagne (Ecole Peire Godolin \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un r\u00e9seau de  stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le  ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "05-station-meteo-toulouse-nakache",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 55995,
                "modified": "2021-01-22T07:47:47+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "05 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Nakache",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:48.487549+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:47+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 5 situ\u00e9 proche du site de la  piscine Alfred Nakache (sur l'ile du Ramier \u00e0 Toulouse) qui fait parti  d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en  vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "40-station-meteo-toulouse-zi-thibaud",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 24677,
                "modified": "2021-01-22T07:47:03+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "40 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse ZI Thibaud",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:56.018568+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:03+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0\u00a0 \u00a0situ\u00e9 pr\u00e8s\u00a0sur le parc d'activit\u00e9 Thibaud\u00a0(Commune de Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "03-station-meteo-toulouse-busca",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 56931,
                "modified": "2021-01-22T07:47:48+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "03 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Busca",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:50.013727+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:48+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 3 situ\u00e9 dans la rue d'Auriol  (Busca \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es  sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de  Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "34-station-meteo-toulouse-teso",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 4447,
                "modified": "2021-01-21T23:01:56+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "34 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse TESO",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:58.804200+00:00",
                "data_processed": "2021-01-21T23:01:56+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "Station ARS Toulouse<br/><p><br/></p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "37-station-meteo-toulouse-universite-paul-sabatier",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 49225,
                "modified": "2021-01-22T08:01:06+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "37 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse universit\u00e9 Paul Sabatier",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:10.483707+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T08:01:06+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 37 situ\u00e9 sur le site de l'Universit\u00e9 Paul Sabatier (Quartier Rangueil \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "15-station-meteo-l-union-ecole",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 51583,
                "modified": "2021-01-19T09:32:55+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "15 Station m\u00e9t\u00e9o L'Union \u00e9cole",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:01.979404+00:00",
                "data_processed": "2021-01-19T09:32:55+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 15 situ\u00e9 sur le site de l'\u00e9cole belb\u00e8ze (Commune de l'Union) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "22-station-meteo-colomiers-za-perget",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 53595,
                "modified": "2020-12-14T09:03:09+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "22 Station m\u00e9t\u00e9o Colomiers ZA Perget",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:09.368019+00:00",
                "data_processed": "2020-12-14T09:03:09+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 22 situ\u00e9 sur le site de  Colomiers ZA Perget (Colomiers) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations  m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne  d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "13-station-meteo-toulouse-pech-david",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 19734,
                "modified": "2021-01-21T23:17:25+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "13 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Pech David",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:22.749020+00:00",
                "data_processed": "2021-01-21T23:17:25+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 13 situ\u00e9 sur le site des centres de loisirs municipaux (Quartier Pech David \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "32-station-meteo-mons-ecole",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 25683,
                "modified": "2021-01-22T07:46:56+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "32 Station m\u00e9t\u00e9o Mons \u00e9cole",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:21.346361+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:46:56+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<br/><p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b032 situ\u00e9 sur de la commune de Mons \u00e0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "10-station-meteo-castelginest-ecole",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 56859,
                "modified": "2021-01-19T09:32:52+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "10 Station m\u00e9t\u00e9o Castelginest \u00e9cole",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:12.416818+00:00",
                "data_processed": "2021-01-19T09:32:52+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 10 situ\u00e9 sur le site du p\u00f4le  jeunesse de Castelginest  qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o  situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne  d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "17-station-meteo-fenouillet-foyer",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 32356,
                "modified": "2021-01-22T07:47:47+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "17 Station m\u00e9t\u00e9o Fenouillet foyer",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:20.385366+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:47+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 17 situ\u00e9 sur le site du P\u00f4le  jeunesse (Fenouillet) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o  situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne  d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "30-station-meteo-toulouse-george-sand",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 3080,
                "modified": "2021-01-22T07:47:06+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "30 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse George Sand",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:14.959888+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:06+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<br/><p><br/></p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "45-station-meteo-toulouse-st-exupery",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 17622,
                "modified": "2020-11-13T14:01:57+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "45 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse St Exup\u00e9ry",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:26.937423+00:00",
                "data_processed": "2020-11-13T14:01:57+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>le texte suivant est a utiliser pour d\u00e9crire le jeu de donn\u00e9es:</p><p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b045 \u00a0 situ\u00e9 sur le site de l'\u00e9cole Courr\u00e8ge sur la commune de Toulouse qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "33-station-meteo-saint-jory-chapelle-beldou",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 19107,
                "modified": "2021-01-22T07:31:55+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "33 Station m\u00e9t\u00e9o Saint Jory chapelle Beldou",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:43.358805+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:31:55+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>le texte suivant est a utiliser pour d\u00e9crire le jeu de donn\u00e9es:</p><p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b033 \u00a0 situ\u00e9 sur la commune de St Jory qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "18-station-meteo-brax-ecole",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 21621,
                "modified": "2021-01-22T07:47:51+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "18 Station m\u00e9t\u00e9o Brax \u00e9cole",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:31.217386+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:51+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 18 situ\u00e9 sur le site de l'\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire de brax (Commune de Brax) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "12-station-meteo-toulouse-montaudran",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 54732,
                "modified": "2021-01-22T07:47:32+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "12 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Montaudran",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:43.208928+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:32+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 12 situ\u00e9 dans le quartier  Montaudran (Toulouse) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o  situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne  d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "00-station-meteo-toulouse-valade",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 51880,
                "modified": "2021-01-22T07:47:34+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "00 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Valade",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:58.813877+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:34+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 0 situ\u00e9 sur le site de l'ilot  Valade (Toulouse M\u00e9tropole rue Valade \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "25-station-meteo-tournefeuille-residentiel",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 22073,
                "modified": "2021-01-22T07:47:50+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "25 Station m\u00e9t\u00e9o Tournefeuille r\u00e9sidentiel",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:46.358618+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:50+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 25 situ\u00e9 chez un particulier (Commune de Tournefeuille) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "24-station-meteo-colomiers-zi-enjacca",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 54035,
                "modified": "2021-01-22T07:47:34+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "24 Station m\u00e9t\u00e9o Colomiers ZI Enjacca",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:02:00.433164+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:34+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 24 situ\u00e9 sur le site de la ZI  Enjacca (Colomiers) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es  sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de  Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "02-station-meteo-toulouse-marengo",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 52690,
                "modified": "2021-01-22T07:47:29+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "02 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Marengo",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:00.616281+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:29+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 2 situ\u00e9 sur le site de l'\u00e9cole  maternelle publique Reille (Rue reille \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "09-station-meteo-toulouse-la-salade",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 6355,
                "modified": "2021-01-21T23:17:27+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "09 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse La Salade",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:00.516296+00:00",
                "data_processed": "2021-01-21T23:17:27+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 9 situ\u00e9 dans le quartier La  Salade (Toulouse) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es  sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de  Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "19-station-meteo-mondouzil-mairie",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 53114,
                "modified": "2021-01-19T09:33:10+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "19 Station m\u00e9t\u00e9o Mondouzil mairie",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:06.952863+00:00",
                "data_processed": "2021-01-19T09:33:10+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 19 situ\u00e9 sur le site de la Mairie de Mondouzil qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "31-station-meteo-mons-station-epuration",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 14689,
                "modified": "2021-01-20T23:02:03+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "31 Station m\u00e9t\u00e9o Mons station \u00e9puration",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:11.520826+00:00",
                "data_processed": "2021-01-20T23:02:03+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>le texte suivant est a utiliser pour d\u00e9crire le jeu de donn\u00e9es:</p><p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b031 situ\u00e9 au pied de la commune de Mons qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "63-station-meteo-toulouse-life-marechal-juin",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 7155,
                "modified": "2021-01-22T07:47:13+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "63 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse LIFE Mar\u00e9chal Juin",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:13.494688+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:13+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>jeu de donn\u00e9e test pour les sous-stations du r\u00e9seau</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "bitype",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bitype"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sous_stat_data",
                    "label": "sous_stat_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_type",
                    "label": "3rd_type"
                },
                {
                    "label": "bithum",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bithum"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_2",
                    "label": "stat_type_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_3",
                    "label": "stat_type_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_data",
                    "label": "ss_hum_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "iss_data",
                    "label": "iss_data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en nombre d'augets. 1 auget=0.2 mm de pluie"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "annee_reelle",
                    "label": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_en_hpa",
                    "description": "Pression en Pa"
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_mm",
                    "description": "Cumul de pluie sur les 15 derni\u00e8res minutes "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme)."
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max"
                },
                {
                    "label": "mois_jour",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mois_jour"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy",
                    "type": "date",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "date_utc_yy_mm_dd_",
                    "label": "date_utc_yy_mm_dd"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy_hh",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure d'\u00e9mission des donn\u00e9es. Les donn\u00e9es sont \u00e9mises tous les quarts d'heure."
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_id",
                    "label": "ss_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_mois",
                    "label": "ss_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jour",
                    "label": "ss_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee",
                    "label": "ss_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_numero_de_message",
                    "label": "ss_numero_de_message"
                },
                {
                    "label": "ss_heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_heure"
                },
                {
                    "label": "ss_minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee_vraie",
                    "label": "ss_annee_vraie"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "1st_quarter_min",
                    "label": "1st_quarter_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hour",
                    "label": "2nd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_minute",
                    "label": "2nd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hour",
                    "label": "3rd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_minute",
                    "label": "3rd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm",
                    "label": "ss_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hh_mm",
                    "label": "ss_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "ss_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "datetime_fuseau",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "datetime_fuseau"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q1",
                    "label": "bitsign_s1q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_ss1_q1",
                    "label": "sign_ss1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s1_q1",
                    "label": "temp_int_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s1_q1",
                    "label": "temp_dec_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "s1q1_sign_int",
                    "label": "s1q1_sign_int"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1_q1",
                    "label": "temp_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2_q1",
                    "label": "bitsign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2_q1",
                    "label": "sign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s2_q1",
                    "label": "temp_int_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s2_q1",
                    "label": "temp_dec_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s2q1",
                    "label": "sign_tint_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q1",
                    "label": "temp_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q1",
                    "label": "bitsign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q1",
                    "label": "sign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q1",
                    "label": "tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q1",
                    "label": "tdec_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s3q1",
                    "label": "sign_tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q1",
                    "label": "temp_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q2",
                    "label": "bitsign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s1q2",
                    "label": "sign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q2",
                    "label": "tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q2",
                    "label": "tdec_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s1q2",
                    "label": "sign_tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q2",
                    "label": "temp_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q2",
                    "label": "bitsign_s2q2"
                },
                {
                    "label": "sign_s2q2",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "sign_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q2",
                    "label": "tint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q2",
                    "label": "tdec_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q2",
                    "label": "signtint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q2",
                    "label": "temp_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q2",
                    "label": "bitsign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q2",
                    "label": "sign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q2",
                    "label": "tint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q2",
                    "label": "tdec_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q2",
                    "label": "signtint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q2",
                    "label": "temp_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q3",
                    "label": "bitsign_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signs_s1q3",
                    "label": "signs_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q3",
                    "label": "tint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q3",
                    "label": "tdec_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s1q3",
                    "label": "signtint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q3",
                    "label": "temp_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q3",
                    "label": "bitsign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2q3",
                    "label": "sign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q3",
                    "label": "tint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q3",
                    "label": "tdec_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q3",
                    "label": "signtint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q3",
                    "label": "temp_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q3",
                    "label": "bitsign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q3",
                    "label": "sign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q3",
                    "label": "tint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q3",
                    "label": "tdec_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q3",
                    "label": "signtint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q3",
                    "label": "temp_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_id",
                    "label": "ss_hum_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_mois",
                    "label": "ss_hum_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jour",
                    "label": "ss_hum_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_an",
                    "label": "ss_hum_an"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_annee",
                    "label": "ss_hum_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_numsg",
                    "label": "ss_hum_numsg"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_heure",
                    "label": "ss_hum_heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_minute",
                    "label": "ss_hum_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_1st_half_min",
                    "label": "ss_hum_1st_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_min",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_min",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_min",
                    "label": "ss_hum_4th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_min",
                    "label": "ss_hum_5th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_min",
                    "label": "ss_hum_6th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2d_half_minute",
                    "label": "ss_hum_2d_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_minute",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_4th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_4th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_5th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_5th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_6th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_6th_half_minute"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_jj_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy_t",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy_t"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_1st_half",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_1st_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half",
                    "label": "ss_hum_2nd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half",
                    "label": "ss_hum_3rd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half",
                    "label": "ss_hum_4th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half",
                    "label": "ss_hum_5th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half",
                    "label": "ss_hum_6th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d1",
                    "label": "hum_s1d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d1",
                    "label": "hum_s2d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d2",
                    "label": "hum_s1d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d2",
                    "label": "hum_s2d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d3",
                    "label": "hum_s1d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d3",
                    "label": "hum_s2d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d4",
                    "label": "hum_s1d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d4",
                    "label": "hum_s2d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d5",
                    "label": "hum_s1d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d5",
                    "label": "hum_s2d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d6",
                    "label": "hum_s1d6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d6",
                    "label": "hum_s2d6"
                },
                {
                    "label": "1st_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "1st_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_6"
                },
                {
                    "label": "2nd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "2nd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_5"
                },
                {
                    "label": "3rd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "3rd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_4"
                },
                {
                    "label": "4th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "4th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_3"
                },
                {
                    "label": "5th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "5th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_2"
                },
                {
                    "label": "6th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "6th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_1"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "42-station-meteo-toulouse-parc-compans-cafarelli",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 34705,
                "modified": "2021-01-21T23:01:56+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "42 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse parc Compans Cafarelli",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:38.109480+00:00",
                "data_processed": "2021-01-21T23:01:56+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 42 situ\u00e9 sur le site du Parc  Compans Cafarelli (Compans Cafarelli \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "23-station-meteo-pibrac-bouconne-centre-equestre",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 45965,
                "modified": "2021-01-22T07:47:51+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "23 Station m\u00e9t\u00e9o Pibrac Bouconne centre \u00e9questre",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:15.745108+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:51+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 23 situ\u00e9 sur le site du club  Hippique (For\u00eat de Bouconne \u00e0 Pibrac) qui fait parti d'un r\u00e9seau de  stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le  ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "11-station-meteo-toulouse-soupetard",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 23840,
                "modified": "2021-01-22T07:47:29+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "11 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Soupetard",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:42.229204+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:29+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 11 situ\u00e9 sur le site de l'\u00e9cole  maternelle des Acacias (Quartier Soupetard  \u00e0 Toulouse) qui fait parti  d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la  m\u00e9tropole Toulousaine en  vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur  Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "65-station-meteo-toulouse-life-gastou",
            "metas": {
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "domain": "toulouse-metropole",
                "language": "fr",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "title": "65 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse LIFE Gastou",
                "records_count": 4249,
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "visibility": "domain",
                "modified": "2021-01-09T23:02:08+00:00",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "geographic_reference_auto": true,
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:38.293701+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "data_processed": "2021-01-09T23:02:08+00:00",
                "modified_updates_on_data_change": true
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "bitype",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bitype"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sous_stat_data",
                    "label": "sous_stat_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_type",
                    "label": "3rd_type"
                },
                {
                    "label": "bithum",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "bithum"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_2",
                    "label": "stat_type_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "stat_type_3",
                    "label": "stat_type_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_data",
                    "label": "ss_hum_data"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "iss_data",
                    "label": "iss_data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en nombre d'augets. 1 auget=0.2 mm de pluie"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "annee_reelle",
                    "label": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_en_hpa",
                    "description": "Pression en Pa"
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_mm",
                    "description": "Cumul de pluie sur les 15 derni\u00e8res minutes "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme)."
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max"
                },
                {
                    "label": "mois_jour",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mois_jour"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy",
                    "type": "date",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "date_utc_yy_mm_dd_",
                    "label": "date_utc_yy_mm_dd"
                },
                {
                    "label": "mm_dd_yy_hh",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "mm_dd_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure d'\u00e9mission des donn\u00e9es. Les donn\u00e9es sont \u00e9mises tous les quarts d'heure."
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_id",
                    "label": "ss_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_mois",
                    "label": "ss_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jour",
                    "label": "ss_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee",
                    "label": "ss_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_numero_de_message",
                    "label": "ss_numero_de_message"
                },
                {
                    "label": "ss_heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_heure"
                },
                {
                    "label": "ss_minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_annee_vraie",
                    "label": "ss_annee_vraie"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "1st_quarter_min",
                    "label": "1st_quarter_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hour",
                    "label": "2nd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_minute",
                    "label": "2nd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hour",
                    "label": "3rd_quarter_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_minute",
                    "label": "3rd_quarter_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm",
                    "label": "ss_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hh_mm",
                    "label": "ss_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "ss_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "label": "datetime_fuseau",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "datetime_fuseau"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "2nd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm",
                    "label": "3rd_quarter_jj_mm_yy_hh_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q1",
                    "label": "bitsign_s1q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_ss1_q1",
                    "label": "sign_ss1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s1_q1",
                    "label": "temp_int_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s1_q1",
                    "label": "temp_dec_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "s1q1_sign_int",
                    "label": "s1q1_sign_int"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1_q1",
                    "label": "temp_s1_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2_q1",
                    "label": "bitsign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2_q1",
                    "label": "sign_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_int_s2_q1",
                    "label": "temp_int_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_dec_s2_q1",
                    "label": "temp_dec_s2_q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s2q1",
                    "label": "sign_tint_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q1",
                    "label": "temp_s2q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q1",
                    "label": "bitsign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q1",
                    "label": "sign_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q1",
                    "label": "tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q1",
                    "label": "tdec_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s3q1",
                    "label": "sign_tint_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q1",
                    "label": "temp_s3q1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q2",
                    "label": "bitsign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s1q2",
                    "label": "sign_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q2",
                    "label": "tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q2",
                    "label": "tdec_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_tint_s1q2",
                    "label": "sign_tint_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q2",
                    "label": "temp_s1q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q2",
                    "label": "bitsign_s2q2"
                },
                {
                    "label": "sign_s2q2",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "sign_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q2",
                    "label": "tint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q2",
                    "label": "tdec_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q2",
                    "label": "signtint_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q2",
                    "label": "temp_s2q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q2",
                    "label": "bitsign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q2",
                    "label": "sign_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q2",
                    "label": "tint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q2",
                    "label": "tdec_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q2",
                    "label": "signtint_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q2",
                    "label": "temp_s3q2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s1q3",
                    "label": "bitsign_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signs_s1q3",
                    "label": "signs_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s1q3",
                    "label": "tint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s1q3",
                    "label": "tdec_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s1q3",
                    "label": "signtint_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s1q3",
                    "label": "temp_s1q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s2q3",
                    "label": "bitsign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s2q3",
                    "label": "sign_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s2q3",
                    "label": "tint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s2q3",
                    "label": "tdec_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s2q3",
                    "label": "signtint_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s2q3",
                    "label": "temp_s2q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "bitsign_s3q3",
                    "label": "bitsign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "sign_s3q3",
                    "label": "sign_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tint_s3q3",
                    "label": "tint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "tdec_s3q3",
                    "label": "tdec_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "signtint_s3q3",
                    "label": "signtint_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "temp_s3q3",
                    "label": "temp_s3q3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_id",
                    "label": "ss_hum_id"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_mois",
                    "label": "ss_hum_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jour",
                    "label": "ss_hum_jour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_an",
                    "label": "ss_hum_an"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_annee",
                    "label": "ss_hum_annee"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_numsg",
                    "label": "ss_hum_numsg"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_heure",
                    "label": "ss_hum_heure"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_minute",
                    "label": "ss_hum_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_1st_half_min",
                    "label": "ss_hum_1st_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_min",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_min",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_min",
                    "label": "ss_hum_4th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_min",
                    "label": "ss_hum_5th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_min",
                    "label": "ss_hum_6th_half_min"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_2nd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2d_half_minute",
                    "label": "ss_hum_2d_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_hour",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half_minute",
                    "label": "ss_hum_3rd_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_4th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_4th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_5th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_5th_half_minute"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_hour",
                    "label": "ss_hum_6th_half_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half_minute",
                    "label": "ss_hum_6th_half_minute"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_jj_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_jj_mm"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_jj_mm_yy_t",
                    "label": "ss_hum_jj_mm_yy_t"
                },
                {
                    "label": "ss_hum_1st_half",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "ss_hum_1st_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_2nd_half",
                    "label": "ss_hum_2nd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_3rd_half",
                    "label": "ss_hum_3rd_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_4th_half",
                    "label": "ss_hum_4th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_5th_half",
                    "label": "ss_hum_5th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "ss_hum_6th_half",
                    "label": "ss_hum_6th_half"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d1",
                    "label": "hum_s1d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d1",
                    "label": "hum_s2d1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d2",
                    "label": "hum_s1d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d2",
                    "label": "hum_s2d2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d3",
                    "label": "hum_s1d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d3",
                    "label": "hum_s2d3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d4",
                    "label": "hum_s1d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d4",
                    "label": "hum_s2d4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d5",
                    "label": "hum_s1d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d5",
                    "label": "hum_s2d5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s1d6",
                    "label": "hum_s1d6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "hum_s2d6",
                    "label": "hum_s2d6"
                },
                {
                    "label": "1st_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "1st_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_6"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_6",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_6"
                },
                {
                    "label": "2nd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "2nd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_5"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_5",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_5"
                },
                {
                    "label": "3rd_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "3rd_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_4"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_4",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_4"
                },
                {
                    "label": "4th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "4th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_3"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_3",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_3"
                },
                {
                    "label": "5th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "5th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_2"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_2",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_2"
                },
                {
                    "label": "6th_half_data_hour",
                    "type": "datetime",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "6th_half_data_hour"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_1_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_1_demi_heure_1"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "humidite_station_2_demi_heure_1",
                    "label": "humidite_station_2_demi_heure_1"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "26-station-meteo-toulouse-reynerie",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 22822,
                "modified": "2021-01-22T07:47:05+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "26 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Reynerie",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:48.348482+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:05+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>le texte suivant est a utiliser pour d\u00e9crire le jeu de donn\u00e9es:</p><p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b026 \u00a0 situ\u00e9 \u00e0 la Reynerie qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "53-station-meteo-toulouse-ponsan",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 54518,
                "modified": "2021-01-22T07:47:27+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "53 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Ponsan",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:00:59.081514+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:27+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 53 situ\u00e9 sur le site de la Piscine Bellevue (Quartier Ponsan \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "20-station-meteo-mondonville-ecole",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 28869,
                "modified": "2021-01-22T07:47:06+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "20 Station m\u00e9t\u00e9o Mondonville \u00e9cole",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:08.885436+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:06+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b020 \u00a0 situ\u00e9 sur la commune de Mondonville qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "28-station-meteo-toulouse-carmes",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 56410,
                "modified": "2021-01-22T07:47:48+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "28 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Carmes",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:15.634891+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:48+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 28 situ\u00e9 dans le quartier des  Carmes (Face aux bureaux de l'urbanisme de Toulouse m\u00e9tropole dans  le quartier des Carmes) qui fait parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o  situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne  d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "14-station-meteo-toulouse-centre-pierre-potier",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 55058,
                "modified": "2021-01-22T07:47:29+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "14 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse centre Pierre Potier",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:24.716859+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:29+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 14 situ\u00e9 sur le site du centre  Pierre Potier (P\u00e9pini\u00e8re d'entreprise canc\u00e9rop\u00f4le \u00e0 Toulouse) qui fait  parti d'un r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine  en vue d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "50-station-meteo-blagnac-quinze-sols",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 47590,
                "modified": "2021-01-22T07:47:44+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "50 Station m\u00e9t\u00e9o Blagnac Quinze Sols",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:24.582796+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:44+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b050 situ\u00e9 sur le site de la base de loisir Quinze Sols (Commune de Blagnac) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "36-station-meteo-toulouse-purpan",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 51547,
                "modified": "2021-01-22T07:47:47+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "36 Station m\u00e9t\u00e9o Toulouse Purpan",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:01:44.267662+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:47+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 36 situ\u00e9 sur le site de \nl'h\u00f4pital Purpan (Quartier Purpan \u00e0 Toulouse) qui fait parti d'un r\u00e9seau\n de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue d'\u00e9tudier\n le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "61-station-meteo-blagnac-mairie",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 53245,
                "modified": "2021-01-22T07:47:45+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "61 Station m\u00e9t\u00e9o Blagnac mairie",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:02:04.035648+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:45+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<p>Ce jeu de donn\u00e9es est issu du capteur n\u00b0 61 situ\u00e9 sur le site de la place des Arts (Mairie commune de Blagnac) qui fait parti d'un  r\u00e9seau de stations m\u00e9t\u00e9o situ\u00e9es sur la m\u00e9tropole Toulousaine en vue  d'\u00e9tudier le ph\u00e9nom\u00e8ne d'Ilot de Chaleur Urbain (ICU)</p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        },
        {
            "datasetid": "21-station-meteo-cugnaux-general-de-gaulle",
            "metas": {
                "domain": "toulouse-metropole",
                "records_count": 5880,
                "modified": "2021-01-22T07:47:05+00:00",
                "keyword": [
                    "m\u00e9t\u00e9o",
                    "ilot de chaleur",
                    "temp\u00e9rature",
                    "station m\u00e9t\u00e9o",
                    "precipitations"
                ],
                "geographic_reference": [
                    "fr_70_243100518"
                ],
                "title": "21 Station m\u00e9t\u00e9o Cugnaux General-de-gaulle",
                "theme": [
                    "Environnement"
                ],
                "modified_updates_on_data_change": true,
                "metadata_processed": "2021-01-22T08:02:02.609611+00:00",
                "data_processed": "2021-01-22T07:47:05+00:00",
                "territory": [
                    "Toulouse M\u00e9tropole"
                ],
                "description": "<br/><p><br/></p>",
                "modified_updates_on_metadata_change": false,
                "visibility": "domain",
                "geographic_reference_auto": true,
                "publisher": "Toulouse M\u00e9tropole",
                "license": "Open Database License (ODbL)",
                "language": "fr",
                "staged": false,
                "metadata_languages": [
                    "fr"
                ],
                "federated": false,
                "license_url": "http://opendatacommons.org/licenses/odbl/"
            },
            "has_records": true,
            "data_visible": true,
            "features": [
                "analyze",
                "timeserie"
            ],
            "attachments": [],
            "alternative_exports": [],
            "fields": [
                {
                    "label": "data",
                    "type": "text",
                    "description": "message brut en provenance de la station m\u00e9t\u00e9o",
                    "name": "data"
                },
                {
                    "label": "id",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "id",
                    "description": "Identifiant de la station la station n\u00b01 est celle de la m\u00e9t\u00e9opole"
                },
                {
                    "label": "mois",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "mois",
                    "description": "mois de l'ann\u00e9e en cours"
                },
                {
                    "label": "jour",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "jour",
                    "description": "jour du mois en cours"
                },
                {
                    "label": "annee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "day"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "annee",
                    "description": "ann\u00e9e compt\u00e9e \u00e0 partir de 2019 avec 2019 l'ann\u00e9e 0"
                },
                {
                    "label": "numero_de_message",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "numero_de_message",
                    "description": "Repr\u00e9sentatif de l'heure :\nla journ\u00e9e est d\u00e9coup\u00e9e en quarts d'heures. Le message n\u00b01 est celui envoy\u00e9 a 00h01 UTC\nil y a 96 messages par jour par capteur"
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_entiere",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_entiere",
                    "description": "valeur de temp\u00e9rature avec un offset de 50\u00b0C pour n'envoyer que des valeurs positives. La vrai valeur est celle de ce champ moins 50 \u00b0C "
                },
                {
                    "label": "temperature_partie_decimale",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_partie_decimale",
                    "description": "Partie d\u00e9cimale \u00e0 additionner \u00e0 la temp\u00e9rature"
                },
                {
                    "label": "humidite",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "%"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "humidite",
                    "description": "Valeur d'humidit\u00e9 en pourcentage"
                },
                {
                    "label": "pluie_en_augets",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_en_augets"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_moyen_de_vent",
                    "description": "direction dans laquelle souffle le vent. Cette donn\u00e9e est issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 min. La valeur de ce champ doit \u00eatre multipli\u00e9e par 2 pour revenir \u00e0 la vraie valeur. Attention, pour revenir \u00e0 la direction d'o\u00f9 vient le vent, il faut rajouter 180\u00b0 \u00e0 cette valeur "
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_de_vent",
                    "description": "Ce champ repr\u00e9sente la vitesse du vent issue de la moyenne du vecteur vent sur 15 minutes. \nAttention, Les valeurs contenus dans ce champ ne suivent pas une \u00e9chelle lin\u00e9aire : en dessous de 80 km/h l'\u00e9chlle est lin\u00e9aire, 1km/h r\u00e9el = 1km/h du champ de donn\u00e9es et au dessus de 80km/h, 2km/h r\u00e9els = 1km/h du champ de donn\u00e9es\n(pr\u00e9cisions dans un document annexe)"
                },
                {
                    "label": "pression_a_decoder",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pression_a_decoder"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Cette valeur repr\u00e9sente la direction de la rafale maximum sur les 15 minutes pr\u00e9c\u00e9dentes. Allant de 0 \u00e0 15, donne une indication sur l'angle en degr\u00e9 par rapport au nord (sens horaire).\n0 ==> 0\u00b0\n1==> 22.5\u00b0\n2==> 45 \u00b0\n.\n.\n.\n15 == > 337.5\u00b0 \nCette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "force_du_vecteur_de_vent_max",
                    "description": "Comme pour la force du vecteur de vent moyen, la donn\u00e9e doit subir la m\u00eame op\u00e9ration. Cette valeur repr\u00e9sente la rafale maximum sur les 15 minutes. cette valeur n'est pas moyenn\u00e9e."
                },
                {
                    "label": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_la_plus_intense_durant_1_min",
                    "description": "cumul de pluie le plus \u00e9lev\u00e9 sur une minute. En nombre d'augets. 1 auget = 0.2 mm"
                },
                {
                    "label": "type_station",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "type_station",
                    "description": "Indique le type de station. \n0 pour une station normale\n1 pour une sous-station"
                },
                {
                    "label": "pluie_intensite_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie_intensite_max",
                    "description": "Intensit\u00e9 maximale de pluie sur une minute."
                },
                {
                    "label": "heure",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure",
                    "description": "Heure obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "annee_reelle",
                    "type": "text",
                    "description": "ann\u00e9e ",
                    "name": "annee_reelle"
                },
                {
                    "label": "minute",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "minute",
                    "description": "Minute obtenue \u00e0 partir du num\u00e9ro de message (UTC)"
                },
                {
                    "label": "pression",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "Pa"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pression",
                    "description": "valeur de pression. La valeur contenues dans ce champ doivent \u00eatre additionn\u00e9es \u00e0 900. "
                },
                {
                    "label": "temperature_decodee",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_decodee",
                    "description": "Temp\u00e9rature en \u00b0C"
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_vent_moyen",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport \u00e0 une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "type_de_station",
                    "type": "text",
                    "description": "Il existe deux types de stations : Integrated Sensor Suite (ISS) regroupant uncapteur de : Temp\u00e9rature, Humidit\u00e9, An\u00e9mom\u00e8tre, Pluviom\u00e8tre, Capteur de Pression",
                    "name": "type_de_station"
                },
                {
                    "label": "pluie",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "mm"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "pluie",
                    "description": "quantit\u00e9 de pr\u00e9cipitation en mm."
                },
                {
                    "label": "direction_du_vecteur_de_rafale_de_vent_max",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "direction_du_vecteur_de_vent_max_en_degres",
                    "description": "Angle entre la direction de laquelle vient vent  par rapport a une r\u00e9f\u00e9rence cardinale qui est ici le nord"
                },
                {
                    "label": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_moyenne_du_vecteur_vent",
                    "description": "force du vecteur de vent (norme). En km/h"
                },
                {
                    "label": "force_rafale_max",
                    "type": "int",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "km/h"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "force_rafale_max",
                    "description": "Vitesse maximale du vent dans les 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "jour_mois",
                    "label": "jour_mois"
                },
                {
                    "type": "text",
                    "name": "dd_mm_yy_utc",
                    "label": "dd_mm_yy_utc"
                },
                {
                    "label": "hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "hh_mm_utc"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Date et heure sur le fuseau horaire de paris"
                },
                {
                    "label": "temperature",
                    "type": "double",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "\u00b0C"
                            ],
                            "name": "unit"
                        }
                    ],
                    "name": "temperature_en_degre_c",
                    "description": "Temp\u00e9rature moyenne des 15 derni\u00e8res minutes"
                },
                {
                    "label": "false_message",
                    "type": "text",
                    "description": "Si la valeur de ce champ est \u00e9gale \u00e0 281474976710655, alors la donn\u00e9e est ignor\u00e9e car caract\u00e9ristique d'une ancienne station dont le logiciel n'a pas \u00e9t\u00e9 remplac\u00e9",
                    "name": "false_message"
                },
                {
                    "label": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        },
                        {
                            "args": [
                                "hour"
                            ],
                            "name": "timeserie_precision"
                        }
                    ],
                    "name": "dd_mm_yy_hh_mm_utc",
                    "description": "Date et heure UTC \u00e0 laquelle le message contenant les donn\u00e9es est envoy\u00e9 depuis la station"
                },
                {
                    "label": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_paris_dd_mm_yy_hh_mm",
                    "description": "Heure de Paris"
                },
                {
                    "label": "heure_de_paris",
                    "type": "datetime",
                    "description": "heure sur le fuseau horaire de Paris",
                    "name": "heure_de_paris"
                },
                {
                    "label": "heure_utc",
                    "type": "text",
                    "annotations": [
                        {
                            "args": [
                                "-count"
                            ],
                            "name": "facetsort"
                        }
                    ],
                    "name": "heure_utc",
                    "description": "Heure UTC"
                }
            ],
            "interop_metas": {
                "dcat": {
                    "contributor": "Direction de l'Environnement",
                    "issued": "2019-05-21T00:00:00+00:00",
                    "creator": "Toulouse M\u00e9tropole",
                    "accrualperiodicity": "Tous les quarts d'heure",
                    "created": "2019-05-14T00:00:00+00:00"
                }
            }
        }
    ]
}